{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73177&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천로얄맨션"
    },
    "text": "順天ロイヤルマンションプールビラは、静かなリゾート地として知られています。 この休養地は広い敷地にヨーロッパ風の建物と美しい自然景観を誇り、リラックスできる場所として知られています。 ここは団体旅行のための施設がたくさん用意されており、様々な活動とおいしい食べ物を楽しむことができる空間です。 近くには上沙湖、順天湾国家庭園、順天湾湿地のような素敵な観光地もあり、旅行にも便利です。 入室は5時以降に可能で、退室は22時以前にしなければなりません。 客室はすべて禁煙で、ジェットバスとスパが備わっており、リラックスすることができます。 ここでは様々なサービスが提供されており、価格と利用時間は詳しく案内されています。 バーベキュー夕食と朝食は、すべてのお客様に無料で提供され、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 使用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天ロイヤルマンションプールビラはどのような場所ですか？",
            "answer": "順天ロイヤルマンションプールビラは静かなリゾート地として知られています。広い敷地にヨーロッパ風の建物と美しい自然景観があり、リラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "順天ロイヤルマンションプールビラでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "順天ロイヤルマンションプールビラでは様々な活動とおいしい食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くには上沙湖、順天湾国家庭園、順天湾湿地などの素敵な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能で、退室は22時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはジェットバスとスパが備わっており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー夕食と朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー夕食と朝食はすべてのお客様に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "使用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "使用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 413
    }
}